停課會停到幾時?

政府話4月20日
都當放左個長假
但面對要番學既一刻真係好唔願面對
會唔會再延長?

如數字keep住依家咁
9成唔會繼續

今日教育局長先至喺電台話直接放埋暑假都未嘗不可，知識嘅嘢可以喺下一個學年追番

最快都要考完Dse先復課

9月開學

可以預期2021 dse條curve

最快五月底

考完dse應該可以
歐洲都準備復課

2019 DSEer 去take 1,2 科可能有著數